女朋友成日黎我屋企都唔肯沖涼

冬天, 我就覺得冇問題,
但夏天一出門口就成身汗,
叫佢沖涼又唔肯,
點先可以令佢每次黎到會走去沖涼

利申:一個月前夏天先拍拖

你幫佢𦧺乾淨佢啲汗

可能係你屋企問題呢

尷尬?

廁所整得香D

勤洗手呀 清

你女朋友一定好樣衰
靚女汗

個西一定好臭

佢可能唔想沖完涼著番啲污糟衫？
叫佢帶啲乾淨衫/買新衫比佢黎到換囉

一黎到就搵野淋佢

咁佢無得唔沖啦

人地想第二個屋企沖涼多啲

嬌滴滴

我相反
佢次次過黎都沖
我有預風筒m巾拖鞋比佢
但毛巾用我嘅
換都係我d衫
佢仲好鐘意聞

又唔係過夜 仲咩涼姐

係人地屋企沖乾淨左，仲沖

巴打做執房？

咁快同你屋企慳水費真係識諗
嘩吊夏天都咁閪懶咩構造

有d人係唔鍾意用人d毛巾㗎

買兩條新囉

擺老母上枱
話佢有體味老母嫌臭

好體貼喎
我男朋友都會準備毛巾同衫俾我換
如果乜都無 我都會唔想係人地屋企沖涼啦
又唔方便 沖完又著返出街衫

用米青幫佢沖洗一下

學D AV情節咁, 倒瀉D果汁落佢個身到

射落佢嗰身度，痴笠笠就沖

屌你老味..拍左一個月就要係你到沖涼..想扑野咋？同埋沖完涼咪又著返同一套衫同一套底衫
覺得污糟咪唔好返屋企囉..係街散唔得嘅

到你射左d精係佢身上再叫佢沖佢就肯架喇

你女朋友有陰陽眼

無衫換點沖?

又唔係扑野
沖乜涼

你拆晒啲cam先啦

唔想缷妝？

佢可能唔想同你搞野 特登的

想同樓豬沖涼

有jer唔想俾你見到

你射到佢全身都係精, 點到佢唔沖涼

個肚有開刀疤

係咪過夜先
過夜都唔沖真係好污糟

我女朋友黎唔黎我度瞓夜晚奉旨唔刷牙添啦

你有無試過上一樓一?

次次沖涼問D雞沖唔沖
佢地都話岩岩沖完

你信唔信?

唔想你睇素顏姐

但就算有衫換 d 底衫褲呢 又係著番果套？除非樓主有收埋開女友嘅底衫褲

污糟就污糟

睇錯用你啲m巾

係人地屋企沖冇準備野好麻煩喎
又冇衫換 底褲又冇得換 又冇毛巾用
洗完頭又要吹勁耐又驚嘈到人
一陣成地頭髮又要執 又冇得落妝
落完又可能冇帶化妝品化返 之類

左手出汗姐 用另一隻手開水洗啦屌